啲黃店係咪癡線架 四十幾蚊個福建炒飯有瑤柱

仲有冬菇 蝦 火腿 雞肉 係咪癲撚左

邊間！

琦興

通州街？

幫推

是

仲有菜心

圖呢

我除褲都有搖柱

食晒先影係咁...

驚現兩粒瑤柱

珍珠帶子當瑤柱👍🏼

請問瑤柱呢，匿左係邊個角落咁調皮呀？

大把酒樓瑤柱炒飯都係用呢啲啦 佢真係乾貨 唔係白色個種

上面有圖